上水即時討論

光復上水咁多年
終於有進展

有直播

幫今日下午d手足報緊仇

拆9曬啲藥房 屌佢老母！

忍左咁尻多年,今晚還哂比佢地

有排拆

感覺上尋晚多人啲

前2日真係好多人

有冇link? Thanks

放tg了

tg x n粒

Tg了

狂放屌你老母

區區都狂放

之前有員工拎刀出黎

報仇！！！

Facebook. Spark

live 睇到上水，手足要小心，不可輕敵，要全部安全歸隊